台灣藝人高以翔拍攝大陸綜藝《追我吧》猝死 終年35歲

35歲男星高以翔高大帥氣，在對岸演藝圈發展順遂，最近才出席金雞奬頒奬典禮，但今凌晨3點多微博網友爆出他在錄中國綜藝節目《追我吧》暈倒昏迷，「現場的人一直在喊有沒有心跳，心肺復甦做了3分鐘都沒有醒來」，並說情況嚴重，補充表示「心臟停了3分鐘，心肺復甦15分鐘，有心跳了，現在送醫院了」，消息傳開後，網友都為高以翔集氣盼他度過難關。據悉，高以翔的友人接到噩耗後狂哭。中國官煤《浙江新聞》證實「本端證實高以翔搶救無效去世。」中國媒體《今日頭條》也引述《浙江新聞》報導高以翔不幸的消息。

傳高以翔是在錄浙江衛視《追我吧》節目時發生意外，這節目是拼體力的競技節目，宗旨是在你追我逃的比賽氛圍中突破體能極限，但現在卻出了意外，節目固定來賓有范冰冰的弟弟范丞丞、陳偉霆、黃景瑜及宋祖兒，而高以翔做為特別來賓來錄新的一集。

35歲高以翔是加拿大籍，出生台北，在溫哥華長大，2005年來台發展，2006年從電視劇配角出道，但讓他成名的是跟丁春誠、藍鈞天、陳紹誠組成的「時尚F4」，身高193公分的他高大英挺最受矚目，曾入選世界百大帥哥第55名，2016年美國網站「TC Candler」公布當年「世界最美臉蛋」時，他便攻占第7名。

高以翔轉戰中國影視圈多年，接拍多部電影及戲劇，曾接拍好萊塢電影《天使聖物：骸骨之城》，2年前拍《遇見王瀝川》時有了「新國民老公」稱號，去年跟舒淇、鹿晗合作科幻電影《上海堡壘》扮帥氣指揮官，還特地減重5公斤，透露「演軍人一直是自己的夢想」。

痴埋大陸?

鼠疫定猝死呀

陳偉霆
幾時到佢

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

鼠疫應該唔止佢一個，睇落去

仲有關智斌

咁突然, 仲Follow緊佢IG

意外發生後，有網友氣憤指出，浙江衛視的節目發生意外已經不是第一次，先前釋小龍的助理不幸溺斃，節目就是浙江衛視的《中國星跳躍》，歌手張杰也在該電視台的《王牌對王牌》節目中，因遊戲設計不夠安全，缺氧暈倒後砸到臉部淤青，引起粉絲大怒。

中國真係好先進呀
世界no.1

微博有網民還原當時現場狀況，透露高以翔當時跑步跑得非常累，嘴巴裡不斷說著：「我不行了！」突然就昏倒在地，第一時間工作人員以為是節目效果，沒有立刻上前救治，之後所有參加藝人通通跑過來關心狀況，醫生在做了近10分鐘的CPR後才送往醫院。

放張人民幣喺佢面前應該吊到條命

rip

屌你痴鳩線, 節目效果

分分鐘個醫生連cpr 都做錯哂

節目效果

屌女太多

的器官用唔用得返？

送院喎
即係未死？

死左, 段新聞太長所以我cut走左中間果啲

會唔會而家仲LIVE緊未CUT咋
全國真人SHOW